黃大仙街坊唔怕食彈之迷....開估！

初一 十五 大年初一 年年都咁食煙

黃大仙好波！

自推

推

輕輕一推

你都咪話唔驚

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

就算佢哋唔驚吸，但皮膚掂到都好辛苦架
下次拎屋企保鮮紙出嚟喇

黃大仙顯靈保佑！
街坊義憤填膺，忠肝義膽！

嚇你一跳